遊行數問

認真 幾年冇行七一 唔係好記得
忽然醒唔起幾點開始 係咪2:00左右？

係咪好似之前咁 係維園集合？
最好係咪由天后入？定sogo果邊？
邊個位計人頭先？

終點係政總？ 去林鄭屋企？
其實我覺得行去西環 有用過政總
去到政總入面啲人咪當你傻仔 有用咩
要屌緊係屌幕後攪事果個
不過由維園行太遠 怕未必支撐到

Dress code? 著黑衫定白衫？

帶多支水，遮，行山杖，濕毛巾，風扇
仲有咩野要留意？

廁所位我淨係記得
中央圖書館
灣仔家計會附近有個
金鐘pp

我只諗住和平抗爭 表達自己
但萬一無Lala 俾黑警拉咗
點樣保障自己？

謝謝

而家在維園草地集合出發，即係天后站出，由維園出發後經過中央圖書館再轉入富豪酒店後面才兜返出軒尼詩道。帶帽和墨鏡，否則曬死，帶定少少乾糧充肌，免得人流管制滯留時隨時要等幾粒鐘才能出發餓到暈。

遊行路線：維園草地起點＞高士威道＞禮頓街＞伊榮街＞邊寧頓街＞軒尼詩道西行車路＞金鐘道＞樂禮街＞夏愨道＞添美道＞立法會外行人路終點

集合時間：下午2時半

起步時間：下午3時（或維園草地達八成滿）

dress code 白衣，代表光明

謝謝